美股認真討論區 MCCXC

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

lm

GME 今晚收市 有 150 我紋GME 三隻字落條J

個倉血崩都想睇

美金重拾跌勢 科技股仲未洗完

GME ss gs asshole

大快活D野來愈難食

Cciv幾時投票？日日估值都唔同

今晚又爆升

試過d紅米飯一半濕到爛屎咁，一半就硬到好似生米咁，dllm

大快樂最好食唔係佢d飯囉

其實呢隻係咪舊經濟類別? 佢有冇網店?

最難食呢個飯, 又乾又冇汁

好似得實體店

呢排廢老股升, 唔怪知佢升

屌 佢唔止紅米飯 普通米飯都係咁 爛屎咁 一食落去會粉開 勁難食 面食就冇事

到底納指要洗耐

未來方向就係網店

傢俬日日大起大落

唔怪知個價打哂飛機

咁大間steam同epic

NQ冇事啦 龍軍可以出番嚟

睇下點

妹落多過妹上

其實如果道子高位十字星又係唔係啲咩靚pattern
暴巴話小心謹慎係真

有QQQ put唔怕

撞fib

一嘢gg

盤前納dee冇乜野睇，好似唔識郁咁

總結大家舊經
銀行》工業》油〉餐飲》
旅遊》酒店〉航空

唔通今日就係趺市既開始

咁開心

小心謹慎
總之唔係ath setup

極度懷疑前日閪冧同gme有關

SH💎🤚🏻

SH Forever

好耐無食過雞胸紅米
原來難食左？
不過睇一間間，我屋企樓下個間 ok

好想高j tsm
但台指 外資加持到2萬8張put 應該點做

最正都係阿活焗豬扒飯

臭雞
但我又好想要佢嘅生物科技

Plug靚到咁都跌...

雞胸冇問題，係d紅米一時時，我真係怕咗佢

澳仔召喚
你係唔係反左手

勿屌
美心香港地個焗豬係最好食
未有野果陣成日食

好似而家cut左無焗豬

大家今日可以早啲瞓

去行過樓梯機

遠距醫療廠商 Teladoc (TDOC)公布第4季財報，營收年成長145%優於預期，不過每股虧損 -3.07 遠高於預期的-0.26，主要原因來自於併購Livongo。

公司展望2021年全年，總營收會到20億，Paid Membership 到5400萬，Total Visits會到1300萬

📊到IEO的IG看更多財報圖表：

靚？你倒轉黎睇？

肉丸頂唔撚緊
係係跌

目標幾錢入貨

佢個汁好少 變咗成個飯太乾 食得好辛苦

Sor 係我睇錯

認同
琴日有位巴打話道無support令我睇一睇就清剩銀行

bank commodity energy
而家排既話

有冇plug投名狀

大大棍

納反而有support我覺得

認同阿活個焗豬太酸
戒到樓下間美心都執埋

有無食過老燒間時代冰室

有 盤前定盤後？

燒山個焗豬麻麻地，食過一次

以前都成日去食
而家一次都冇食過

想溝

出咗

原來10分鐘前出左
已經沉左船

無，大集團連鎖店焗豬係香港地，加翻依句先

自己整好食好多 真心

盤前止蝕賣晒 立變100%現金

又棍落 班仆街仔

好事
我樓下間扑野家都執左

夠膽落返170我入貨價

未update 19:15仲係升緊

過左TARGET PRICE 了

自由了，等撈貨，唔收市跌穿13000無可能回調完，12xxx玩一排先再上

又跌 cls

納未轉好勢
依家1hr似bear flag多過rh&s

老燒焗豬ok 有芝士香 炒飯底乾身 塊豬扒太大件

我就係鍾意乾到走汁
健康 d

太乾嘅飯 我會胃痛

前日最低39

而家131

尼巴唔洗切，無料升唔到250

我都係

我覺得鹹得滯，可能因為我嗌外賣

用bitcoin買game夠曬有未來
ALL IN YOLO
GME跟唔上到btc 5萬價唔好放

以前大家樂個焗豬曾經好好食，而家狗都唔屌

發覺今晚冇乜人

我都係外賣 老燒係重口味 多油重味精

跌市通常都係咁

我上水vol就高 chok下chok下咁

你地邊度睇plug er
我見investing同yahoo finance都未有

唔同…

gme係賣game既實體店，即係佢本身係賣緊ps4 同switch既game, 而唔係遊戲平台…

所以佢根本無相關技術搞個平台出黎

反而佢將d場轉租俾人搞電莖可能仲有d路行下

仲好啦上次比堆gme傻閪洗post煩撚到
呢到安安靜靜幾好

上次未開市已經爆五個post

之前氣氛太高漲
一小時爆一次1001
完全追唔晒

你有無做飛刀派

開始明 其實trade es又好nq ym又好
都係要睇晒三指

期暴跌

道指近排升得咁恆 ，起碼跌返500點先
納dee睇路

上次一堆新人入曬黎踩場
諗返起都煩

PLUG出咗喇咩？搵唔到

NQMAIN唔穿13100就無事

視乎係咩刀

屌你老母
垃指係前世打劫過大戶定殺左佢老母
洗唔洗日日咁樣沽落去

唉又棍落

穿咗就12680見

你都未講閪冧完入黎拎ticket

SQQQ

仲有12850

好好食真係

成個星期都咁真係想清倉

金銀號係咪收得皮

暗示黎喎

是咪無睇豬肉期貨

李嘉誠重奪香港首富 身家增20%跑輸連登仔

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

到GME FREE FALL就會多返D人搵社工

新手10萬本，想問有無穩升既股

標準問法

債已1.45

ALL IN SQQQ

Po下貓先

納dee

點解我都覺得爆左好多個 Po

道指乾升唔樂觀

穿硬

美金係咁跌 科技又係咁沽

今日分流左去GME討論區

可磨以跌多啲 開市想食咗啲put佢

銀行股
商品

袋底有一股gme 盤前掛低幾蚊都放唔到
係咪market maker玩緊野？

係時候打J了

要納Dee 陪葬先

係

Plug收入多左咁多
但蝕都多左咁撚多？

終於識跌

Gme 又ss?

曾限制客戶買進遭鄉民軋空的小型股，引起股民抱怨的免手續費網路券商Robinhood 24日則在Twitter表示，今日稍早紐約證券交易所(NYSE)因暫停了GameStop股票交易，主要依據美國證券交易委員會(SEC)的個股斷路措施 (Limit Up-Limit Down)規定，所有券商都受影醒。這並非Robinhood自行決定暫停交易。

Soxl 落返550 接我上車pls

又乜撚野國債

熊市來了
酒呀

THIS IS .....

改一個唔記得既密碼會唔會好過d

你而家SOXL 均價幾多?

又跌

宜家開put 好似遲左D

1.3, 1.4%

FED 無可能出手

去到2, 3, 4, 5, 6... 我唔敢包

冇持股 琴日盤前 614 放哂

qqq free money

台灣黎講都少貴

好彩冇大手「抄底」
真係抄在半山腰

做咩咁睇唔開
低買低賣

比個理由我Sqqq日暐執錢咁執 點解唔買？

慢慢上都好

我今次都幫佢地做咗D

痴撚左線呢排

li 慘到 明明利好到仆街 比指數推返落黎

嘩嘩嘩

感覺到淡友番緊嚟

我有一股610
想佢跌番落黎加貨

新年個個星期明明要升 比大市扯落去

唔會突然沖到咁高啦

尋日都有班人話會穿硬12850

正常黎講仲有一段既

all correction must be yield "risk"
所以今次股災回調
國債都唔會夾升到一個似大輸水平

成堆細價股 仲講緊-10%

未必⋯

無野無可能

no, 純粹覺得值博率高

下, 今日大跌喎

通脹預期訊號姐

沽qqq ?

教主抄左？

傻閪

琴晚忍到660 唔放？

臨收市Put咗5張QQQ 可磨以俾我食一次糊

free money

你睇下對上三次
yield spike先講

快0.7~1%

3% is decade target

6% is 2008, 2009 target

利率失控係一樣好恐怖嘅嘢
你睇下所有bank年尾嘅預測
冇人估到二月尾就已經去到呢個水平

gme 200 都上唔返

邊個話stock only goes up, aapl仲衰過nvda

宜家100%倉
得返FT轉左2日都未轉完既千幾蚊未到戶

其實我都係燈下佢

keep cash set 好曬止賺

酒呀

呢個post好多牛皮熊

依加美股得20%

再set 5%止蝕 個市chok 到 就算升返都唔會再入場住

no
stonks market =/= bond market

bond market is more "rational" than stonks market

GME 癲夠未

真係咁易燈咩 神只有一個 唔通個個都係麵神咩

Maturity Risk Premium

妖魔鬼怪浮曬上水
煩撚到呢

個個掛32857 用下個腦都知冇撚可能啦

最後條數仲大過appl?

早放咗

真

麵神真係無人能敵，果日個V

股市要重新上升

睇怕要gme收皮先

有時真係唔到你唔信

好彩尋晚冇加

NOK都升得急過BB
BB垃圾到

Gme個RSI扯到 to the moon

美期插水

寶寶號上呀

呢個禮拜日日都要mon 住好揀攰

支持GME升穿200劍指300再突破400
引到越多傻仔入去自殺越好

已經超買緊 RSI扯到

大V 緊啦

利申：唔係燈 有持倉 唔加貨

佢應該係啲公司到做

Short Squeeze來了
淡友應當悔改

身家已回到上次GME1.0 既時候

GOGOGO
想睇班癲狗被收皮

時間點都係

大家話 Under 30 好唔好！？

冇左14萬港

plug er 都係跌唔落

tsm開始橫盤

死幾多人？

好彩無入

楠哥

唉tsla黑仔到

又橫返幾個月再升
慢牛好健康

加埋契媽概念，應該比Wall Street 班友瘋狂狙擊

今晚650接tsla走

澳巴

同意

搖撚準備

呢期科技股真係麻麻地

小妹今晚唔可以受情緒影響

【科技股全面回跌 美債殖利率上升終究引發市場恐慌?】

許多人在做估值的時候
都會以無風險利率當作折現率
無風險利率顧名思義
就是把資金投入一個沒有風險的投資
理論上所能得到的回報率
通常巴菲特在做證券評估時
都會以10年期公債殖利率作為無風險利率

殖利率上升
折現率就變高 未來現金流量的折現值就越低
投資評估的時候就要保守一點
如果公司未來的前景和獲利不確定性很高
投資人所承受的風險就會變大
就會要求比較高的報酬率
那一些獲利跟不上的公司就要留心

最近臉書發文和Clubhouse開房時
我有提到公債殖利率的走升不會導致崩盤
而是會引發一些估值過高的科技股回調

2020年因為疫情的關係
使得公債殖利率較長時間徘徊在0.5%~0.6%
也給了許多尚未獲利的科技股飆漲的空間

在無風險利率極低的情況下
市場對公司價值的預期
多是建立在未來的願景上

然而隨著經濟復甦 疫苗普及 通膨回升 的預期下
公債殖利率在今年快速的走高 企業借貸成本也會上升
使得支撐高估值股票的原因慢慢消失
這時公司的體質和實質的獲利就會更加重要

這幾天市場資金明顯流入我們去年底布局的
能源 航空 油輪 休閒娛樂版塊
由於疫情的衝擊 這些個股多位處低檔
漲幅落後的受害股成為撐盤主力
從昨天NQ和S&P500的表現就可以一目了然

當市場開始面臨價值重估 風格轉換
盤勢呈現適度的調整是正常的
接下來基本面 財報表現 獲利能力 才是關注要點

現階段還不用過度恐慌
昨天財政部長葉倫也談到
美國目前的失業率為6.3%
他認為刺激措施的成功
要能使失業率回到疫情前的3.5%
達到充分就業的水準
而更好的經濟成長表現
也可以讓政府回收部分成本

就像前幾天發文內容
失業率還沒降到4%前不用太擔心
檢視一下手中的持股配置
管理好風險才是當前重點

又熔

你揀中最差果樣，我食過一次嬲到

又話得返jpm tsm

成日聽佢都係到講 有d 心郁郁想去試下

係咩公司做可以咁準

俾隻醉愛高J臭雞扯我個倉落地獄

ib掛唔知

呢隻唔係股票黎
係垃圾

arkk 又落135

佢今年接夠飛刀未

ark=高級版微信女

喊出嚟

契媽話係cash

gme再一次引發

孖盡無悔

豬死了

但佢啲cash寧願擺喺債同TSM度
都唔會擺落AAPL

個倉仲要紅

喊出黎

可能gne先係cash

垃指今晚落唔落到13000以下

Irritating Bubble

未食過，燒山概念？

aapl係cash, 但依家cash貶值

PLUG一齊落地獄好唔好呀

覺得大戶為左逼廢鮑做野冇野做唔出

AAPL年尾$135 is not a meme🚀🚀🚀🚀

年尾125 清邁賣

I say one two free fall, you say one two free fall.

大棍

紅紅的倉輸曬了profit
Nq潛入最深的夢確與眾不同

但年頭145喎

阿木條契弟又冧

MAXR硬唔起

KOSS 又倍升

又要數剩返幾多錢了

睇四小時圖
淡淡都幾好野

咩意思

納指升 臭雞跌
納指跌 臭雞都係跌

佢好小玩美女

d 錢流入wsb 概念股 雛妓股繼續食屎

喜歡鎂 讓我下沉

嗱，上年3月求其入市，都起碼100% profit，
今次大户但求打個和，跌返40%，大家都有20% profit，super

WSB避險股

我咁岩 都睇緊 個個都睇緊

紅升綠跌

契媽幫你日日蝕

GME to the moon 上太空投名狀
1.栗悟飯龜波功

唔係大圓頂啊FA

10月嗰陣又係咁，磨到自己頂唔順就爆左

係
得最平果隻先好食

個股比指數彈得快 今晚應該無事

個牛腩羅宋湯好正

$Plug Power and SK Group Complete $1.6 B Cap Investment to Build Hydrogen Economy in Asian Markets

燃料黎者

今晚一定好精彩，買定花生

70幾無限sp超開心

點解琴日手賤入貨
好彩唔多遮

twitter張boring圖

依家有冇short

無盤前盤後 得個睇字好痛苦

TSLA穿700就破我成本均價

tsla 做特價即入

bloomberg terminal
睇黎真係行家黎

Nq跌我又跌
Nq升又唔見我升

幾萬鎂一年

早幾日唔入琴日入？

好似睇住自己老婆俾人姦緊，但係又走唔到

我只係想正正經經咁賺錢
點解gme要迫害我

就算升市都好似發春夢咁 一醒就無

東京食過好好食
第種感覺
屌 好想去呀

係咪gme未玩完
個市都實跌

jpm 升係咪 佢地d投資做得好 所以升

岩岩係某個GME post到睇到有人點名話你

睇來今晚又要用打機大法
我打咗成個禮拜機啦唔想再打啦

你老母仲好意思講

今次仲好d, 上次成班衝入來gel頭真係煩到仆街

打下飛機先

見到班串柒柒輸到底褲都無
開心過自己贏錢

繼續跌啦DLLM

加密貨幣交易平台Coinbase向納斯達克交易所遞交直接上市（DPO）申請。2020年營收為12.3億美元。2020年月均交易用户量達280萬。

揀緊片

揀佢做balance一流
高低息都無敵

屌你仲講

今次跌市都關gme？

冇事啦 NQ跌唔落

屌依個比喻

又巨棍

即跌比你睇

24000鎂一年

今日無開Post了

收皮啦

留名穿幻二典

跌成咁撚有錢叫雞咩

IFC好逼...

熊軍必勝

拍得住tsm？

好彩上上星期已經轉咗啲倉去JPM AAL OXY XLE如果唔係呢兩個星期爆炸

short 咪得囉

跌少日洗死咩

我差成千蚊

今朝達叔咁未上車
而家又淆gme2.0 唔敢接飛刀

美股美股fire ! Endless night !

真心覺得之後要有少少倉位比巴郡B
真契爺

屌你老母美國佬插夠未，HJ2Q賓周都損

消息夠快

今晚POWELL無得出嚟9 UP，真正考驗納DEE嘅時候

其實入面有啲咩係咁特別justify到24000鎂呢個價

臭雞應該會大手買

契爺+契媽天下無敵

雷公有講過 應該好專業先用 要2萬幾鎂一年

潮退先知契媽唔著褲

dls
尋日綠幾多，今日紅返晒

契爺食左咁多股災都無事

今晚開低完大抽升

真空契媽

納DEE琴晚升幾多都嘔返出嚟

指數調整緊
60MA好硬

已經係劇本 一陣開盤再V 返上去

ching咁快就瞓？

龍龍蝦

$RAAC 全球最強AI Robotics 上市！

有嘢玩啦

$500000佢講的

好想飲酒 但一飲就會輸錢

死肥仔

龍龍龍

飲完就唔好買啦

又係Chamath spac

菲比斯隻USB勁到
九陽神功

依加就係呢d 股鳩跌緊 依加入風險太大

好後悔無入 賺少慘過蝕

係囉隻隻插到痴晒線

我又冇份做社工
佢地要玩咪玩飽佢
關我鬼事

車車唔好咁刺激好唔好

我清完上唔番車

轟1000股free run

我唔玩spac
食過屎

我諗緊好唔好格硬上 但好有中伏既味道

屌女巴

天竺鼠車車呢集真係唔差
但搞搞下已經唔似車

唔追啦 點都會有回調

臭雞之前上年都仲信得過
上年年頭未算係好出名
三月閪霖嗰陣佢都贏納指
依家多咗咁多人入
跌嗰陣又坐唔定
到時分分鐘衰多兩錢重

散戶坐唔定都冇辦法

做咩咁多人針住ARK

槍打出頭鳥

咁講，佢又唔係離nav 太遠,不過13蚊都貴架啦，等跌到11.x ，可能會入

破壞性泡沫創新

賽車果集最過癮

班傻散好易坐唔定
咁臭雞就要拋貨

大把etf都跑唔過佢，得罪好多人

怕雷公講嘅大散戶問題

全倉紅晒都咁熱鬧嘅

你當係GME 玩爛咗個市場
Ark俾GME更仆街係 ark長期穩定高回報

MOON > SOXL > ARKK

呢隻要買

tsla

想買隻擺係度做神位

前日見到個攞老母嚟炒

有D想入手

麵神一定係高手嚟

7出7進大法

你真係好憎佢

今晚納DEE唔知會唔會下試100MA

太高汁 我依加落緊單 每日上香拜拜佢

true

今晚可以free fall了

你地夠喇

係呀

調味來？ 芝麻醬？

屌你醬黎

742

TSLA穿700就再放多堆AMD加多少少tsla

AAPL豬緊10%, 走唔走好

又改番名了

排到我死

跌咁少係唔係睇唔起我

點解唔走

豬6%走左

我屌你老母

加倉訊號

冇孖咪坐下 孖就不問價走啦

托市大戶

長遠睇好M1, 同service subscription growth......

通常走咗就爆升

上月140走到
110成本價

arkk有本事咪跌到得一蚊，打死都唔放app都del埋無有怕

其實麵神真係普通人黎
佢係好準
但其實麵有好多破燈無人講姐

佢份工好似同投資無關

臭雞重倉股中哂招

尋晚啲market order嚟其實

aapl太大隻得呢D進步唔會郁到太多股價

個準成度太高

上年同你諗既野一樣
ER之後醒悟不如買TSM

仲以為手工黎 做得好真

人怕出名豬怕肥
依家好多fund 佬眼紅佢，分分鐘夾埋一齊做鳩佢啲top holdings 一啲都唔出奇

㛃媽又變左臭雞

妹咁撚耐，垃圾嚟

咁點解唔入廢老B

入咗SQ 結果契媽都上埋船
有啲想入put對沖

佢個beta大到成個妖股咁

Nq今次玩陰跌咁癲

真心想ALL IN加孖展 MOON
升多跌少, 反彈力強

短倉太遲建

我先前諗唔到要買埋就會入下佢
當cash park

而定我驚左同佢同船

邊個咁慘呀

我過百萬value share 坐左兩年都頂唔順走左
唔係佢唔好
係佢真係too big to fail
比個market 定左做cash bank
完全係cls
我諗年尾睇番佢都係差不多cap

日撚日ot 到9點幾先走，仲衰撚過番顧問公司

其實納DEE呢兩日個買盤都幾強，但係都未上得返20MA，好不安

真 佢今年好多次入完就跌

resign啦

我細個都想去日本學整食物模型

Too big to move
又冇咩新業務有足以大幅提高估值既空間

12800

U PLTR

契媽最後會證明自己
臭雞從此收皮，牛市股神，totally rubbish！

個人覺得冇咩可能 (唔係燈)

大型WSB

我估回調完今日就會補星期一個裂口，個買盤太強

盤前溶，盤中龍

最後逃生門？

咁樣殺落去頭肩頂殺害力都幾強

孖爆派會爆倉

如果冇睇錯 V上去真係大圓頂

以阿木嘅永動機能力，依家應該要入GME，破壞性股市創新

V唔上去 *

點解呀契媽
明明頭頂有光環 點知跟咗隻路西法

其實我覺得大家太比現時股價/表現影響客觀判斷
現價aapl 真係好平 全球只會越黎越依賴apple 產品
我幾相信Android 機慢慢會沒落
Aapl = saas + Tsla+ nvda + intc + 未來50% 人口+Smartphone

市值10T 不是夢

做好心理準備殺埋上年profit

睇你地講好似跌好多，一開跌得個百鳩幾點

隻公仔叫咩名

個市終要冷靜落嚟回歸價值

10T要幾耐先得

有道理 好多科技股未盈利已經炒到咁高
到時候回歸真實價值會好多人套係山頂

巴打調轉名寫未

我頭先打嘅嘢唔係要話契媽
只不過大家要注意籌碼 唔好人云亦云
要睇番自己承擔風險嘅能力
btw 契媽永遠都係我契媽

巴打喺咪搞緊膠

meme man

又針對契G同EV

盤後龘

90% saas都要收皮

我已經唔知個市炒緊咩 都幾恐怖吓
好撚奇怪 指數跌 美金跌 黃金跌 日元對鎂跌
Btc commodity升

點為之乾？

mm都無諗住抬佢
完全係避風港
so no risk no opportunity

轉咗，聽日再轉返

超人迪加做咗一日避風港就唔升了淆淆地

屌我好撚鍾意saas㗎

同埋篇野有d事後孔明
估值最高既IWM Penny stock 係11-1月升得最勁
但債利率最低係8月-9月個陣

可以 配少少長call

跟

唔好呀我無過飛巴線

最後瘋狂

通脹食晒銀紙啲價值

超人迪加又係邊隻

納dee 果 10 點 range 睇到我眼都突

Android 機沒落

DIS

點解超人迪加係dis
炭治郎係sne

呢兩隻我都唔知道點解

接咁多新contract都升唔起

頭先查過下
Gme聽日未平既call多過put好多人

Dis +

有無人覺得納Dee 已轉勢

迪加我都唔知，見好多人都係咁叫佢，因為有個迪字？

屌

邊到買到？

由升轉跌

原來係咁解

升既就唔到我 跌既就跟住

升左兩日轉跌

瞓咗無追，GME 250 未

尋晚升梗係多人追call
開左盤肯定大把人平倉

好想買炭治郎

plug 已經跌咗7%

我用Tsla 計算法已經好保守...

係，準備插10000點

炭治郎點解係sne

最多轉橫行 2點半市呢類

未穿60MA都唔叫轉勢掛

下屌 我鳩估

有新版本

邊度有得睇?

ER棍係有料既

我反而覺得幾強勢，兩日都係先跌後升，雖然未補到星期一裂口

20b當tsla咁到時指數大暴走點㩒

由接近30%跌到得番8%profit，11月開倉d profit 冇撚曬

條八婆過氣啦

發覺呢位手足成日 都同主流 相反 突出自己

aniplex

回調先剛剛開始

分唔到曲定直

呢個咩口罩

又上黎訓練獨立思考能力

我一直係龍軍早兩日先清倉睇淡

10t講緊可能30年後

呀木你不如唔好叫阿木喇 索性叫條廢柴喇你

ytd 由70% 跌到唔夠60%

契媽其實係咪Disney呀

因為 米奇老母

真沒落, 身邊啲FD全部年紀愈大愈多轉IPHONE

軟件黎講而家ANDROID對IOS真係冇咩優勢

轉勢
點睇都似拉齊4大指數進入宥子一直講既last stage

原來納dee呢個位磨咗成個鐘

dow jones係-0.1同0之間係咁徘徊

51嘛
但明明個牌子無野
支那狗跟得仲貼過香港人

幾時先回調完 豬死啦

Big short go go go

救世口罩

濕咗水嘅廢柴

-1.6%

趺容易過升

諗緊買少少銀行股

搏30年後不如allin tesla
幾年後麵上火星

真, 啱岩SEARCH連登一個POST都冇

Mean reversion遲早要嚟⋯

-0.36％

早兩日 全世界淡 睇黎你...

臭雞

新人玩美股，想問下aapl係咩黎？日日跌嘅？

清倉!

係就一早買定啦
依家一飛沖頭無回頭

納指守住60MA震盪調整完就會龍
前提唔穿條MA

依d廢老股冇人玩的

i have position

點解呢

今晚唔龍番上去點跌
乾跌大把人buy the dip

how much

棍升

NQ今日應該再試60ma

唔跌穿萬3都應該ok

其實指數紅晒 美匯跌 啲傳統避險資產失晒效
得btc升會唔會有啲痴線

開市想平QQQ put轉call
收市前平call

唔係已經沖左天啦咩
仲有邊隻未沖

同你一樣,37%跌到得返9% profit

你句名言呢？

牛頓既念股，有地心引力當然跌

有排捱

認同 冇必要睇得咁淡
不過咁快加滿倉真風險好大

邊到有得買

時間仲早

硬撚過高達碌撚

避險又得 炒又得 溝埋做瀨尿牛丸啦

咁樣C朗法會唔會太辛苦 簡好一邊落注算喇

唔好呀 好撚痛呀

洗多2 3日倉啦，磨9走多啲人，就升得

廢老電器生產商

到時臭雞就會狂俾人抽插

美國既，做飛機既 American airplane
依家個個無飛機搭，緊係日日跌

12月開倉 +10%變-3%

出得黎行預左要還

elon musk

平安鐘製造商

趁後生練下身法 以後冇Fed買買買都熟手啲

借埋銀行, 街數
穩健, 回報好過高風險野

不推文

FAANG直線拉升

由+50% > -30% 而家-20%

想當年我都試過係咁 到最後

咁tsla呢？唔係整火箭架咩 點解都係向下嘅

AAPL -0.53%

本身追到同上年打和，呢幾個星期無哂

Tsla 最出名係向下降落爆炸

全倉BRK.B算啦

An狗不願面對

gme140鐵底, 玩得過a

坐到復航

所以我睇唔透

乜柒都 跌 得 BTC 升 等緊咩 ?

巴打喺邊買？想買大隻狗

啱 我都估唔到gme又復活
上星期二清咗倉真係運呢

Nikola tesla既念股，注定同佢本人生平一樣窮困潦倒

大户套錢買樓

準備食通漲啦窮人

上星期二ARKK 160添

玩串晒個party
遲早俾yellen撳落去

減返個a先

sndl amc

見到呢堆最活躍股
以為坐左時光機

btc當金咁睇觀感fit哂

Plug 係咪迴光反照

我睇Nolan套魔術師，Tesla好勁架
仆街愛廸生

富貴險中求 納dee 大V 緊

有無新L子預計回調至8000點

明明諗住呢個星期開始穩返 慢慢上返去
點知 GME 又翻生攪亂個市

youtooz

利息升mortgage 貴啲人係無咁想買樓
係套就上年一早套啦

撳撳計數機15% growth 10年到啦

btc係新既避險資產

早兩日邊有人睇淡
個個都溝緊貨 覺得只係小回調
平行時空

跌完又彈 引你撈
派貨

david bowie

禮拜一嗰陣清倉俾人笑

Tesla死前非常窮困

有人話Tesla好多野其實根本唔work 唔係點解成百年都無人重提同再發明

如日中天叛徒

就係因為仆術撚樣愛廸生趕盡殺絕

thanks

連郡咁淡做咩
唔係睇russell架咩

VIX future 都"死"埋
...

剩係AC電都夠做俾個仆街仔趕盡殺絕

勁都無用
比時代行得更前既人注定受到質疑打壓

商人vs科學家
無錢你曉飛都無用

格蛇日日俾人批鬥

清倉派邪門外道

Papa比人喪沽 又比標基睇死

屌出聲

TSLUN

教主你行前啲啦

清倉只為allin 教主倉

PS5 係唔係要擺到2025先有game出

佢諗的野在當時行得好前 好多諗法在個陣未必work 你諗下個時先慢慢玩電網... 可能佢當時的諗法時至今日可以做到

前2日個市咁跌有冇諗過係GME 問題

所以老閪都唔買住

淨係AC 摩打都夠名留青史啦

果陣睇下町火箭頭幾集認真做技術既人俾生意佬玩好心up

聽日又有得抽了

今次好快完，驚咩

前兩日大特價果日好撚恐怖wor
上個禮拜尾d人就覺得似小回

背馳成個月

交流電領先成個時代

大V 緊了
差小小去到止蝕位

根本現階段真係直覺系
邊有人寫包單
睇岩咪落注 不過滿倉點都唔係明智做法

但啲人最鍾意吹奏既咩真正無線叉電 空中攞電一定未work先

唔抽 通常頭一兩水都有問題，又無game出

佢個性格搞到有太多敵人
最後唔止得愛廸生搞佢

屌佢老母 愛迪生死商家佬

天琦

今日uran 巴介紹嘅稀土諗住入定

竟然係VIX 有BUBBLE
MM 反而睇淡

天才通常都係咁

批鬥格蛇呢個好撚無聊

想人bb。。

格蛇真係理鳩得啲on9仔

一千萬cash , keep住做SPY monthly 15% sp 都夠過世

最多做份垃圾頹工

仲有呢隻

所以標基輸左好多錢

孤芳自賞
有Elon papa 4分一
可能結果會改變

點解批鬥格蛇
佢財自唔係應該讚咩

聽日實升大家今晚入定反彈股

行前啲碌落山?

買啲 先

眼紅啫，實有依啲人

咁你all左邊隻

好多人覺得佢好彩贏就大大聲

咩事咩事

狗狗過癮啲

BB又縮返入去

標基通常係吹奏自己有買D公司果行幾咁有將來

呢隻其實係咪可以介定當資源 sector?

如果真係會跌 當初就唔會升啦

Aniplex 係Sony

呢隻連群要集體團購

我好想買 但一買左就驚閪黑

Profitable IPO = dinosaur
Profitable IPO = dinosaur
Profitable IPO = dinosaur

important, so says 3 times

由星期五 睇淡到依家

我係

哭泣升絕不意義
他不會扭轉崩盤的心意

sne 太多豬頭骨部門

o.. cross

絕無

但彭巴一直滿倉裸泳

準備接飛刀

成分基金 6 個月 % 1年 % 3年 % 5年 %
中國股票基金 28.51 50.23 24.34 126.93

plug幾點er

點知佢地拉埋六道仙人黎講
格蛇又無叫人入錢比佢又唔係搞微信女個套

玩完交流電 佢仲係用無線電先驅...
如果當年比部電腦佢唔知會有咩諗法

想買就上coinbase買期貨都得啦

諗住幾多接?

星期五升星期一就係trap

已經有er

傻的才玩s&p 500, nasdaq

ikea你敢再跌我敢再溝

你睇futu

買咗

之前睇過31 看世界，好似話其實中國壟斷左好多稀土資源 ，其實實質需求係咪大到咁

收咗檔啦

幾時先上返5

準備上到幾多就跳船?

出左啦
簡單就係revenue多左好撚多但都蝕多左好撚多
無留意d錢去左邊到

如果係R&D其實唔驚

如果中國係世界之友咪唔大

想知有冇人今日IB個app怪怪地 show唔到價？

企得穩4.5都偷笑

45樓下

因為先前個2月11只係人地自己估出黎
間野係上星期先公佈幾時ER

我 啲價錯哂
賺緊變蝕

垃圾標基 做os 起家但連smartphone os 都成pat屎

profitable = no dream

SH從來不易 這個你我早已知
但到崩盤方發覺 BTD何幼稚

懶囉

無改ER日期

好似有人講係蝗國不計代價開採稀土，污染問題完全唔理，所以先至多資源
其他國家跟唔到佢咁做

納Dee暫時守住 似開市V

其實Arkk 長揸係咪OK 㗎？
仲有有咩係半導體股？ 我淨係知道TSM

睇SOXX成分股

唔好比我見到你跳船

當佢地神咁拜

得閒post 上黎燈下

是咪又要安葬琴日追貨嘅股民

Aapl

45 會唔會有啲高

中國都要揀,揀新經濟就冇乜死既
如果唔係全部國營+消費股冇乜睇頭

但講就容易過做
自己開採成本太高

為何不做淡是罪名
為何不止蝕是件壞事情

係 外蒙都唔敢玩到咁盡

銀行股升足成個2月
廢老股又贏

好巴咪有隻愛股囉

債息跌未呀？

Bond market : Fight the FED

呢啲戰略嘢 一定要做

至少改後左3次係咪直頭要退市

點解唔出YCC
係咪底牌嚟 真係控制唔到先出

3隻蜘蛛俠出會唔會升

石仔: AMAT

隻PLUG廢到咁

唉stne四連跌啦

兩隻都買
C 服

稀土其實唔 "稀"
只因為有傻仔願意用高昂的環境代價去採

呢啲大絕話用就用咩淨係qe 都透支幾十年國力啦

Twitter sets goals to double revenue and reach 315 million daily users by end of 2023

半導體公司 我只信石仔

稀土唔稀有，周圍都有，但開採會有好嚴重既污染問題，而家竟然有人肯犧牲環境就梗係唔自己做喇，而且好平外國其實更傾向係回收電子產品到再提取稀土

plug 熱身插水

48入55走左
一世都見唔返55

全球一齊印 QE目前問題唔大
係加息個下甘

睇好佢軟實力既 但唔會係10倍股

垃圾公司

1.446

石仔: 仲有ASML同MU

no trump no party

開citi priority唔洗錢

依樣幾日前開始啦

唔好用亞洲銀行思維去睇美帝銀行業務

TWTR

唔開citi?

開citi 啦
唔洗手續費

澳洲野點買, 冇IB

twtr 升撚到

之前咁對侵 依加仲賺大錢

稀土類似人既維他命，加好少就得，但係無左佢又唔得
點解中國係最大出口國係因為開採對環境個負荷好大
可能挖一車石先得幾百g咁，唔同挖煤挖鐵
同中間要好多工序提純，又係重度污染

所以唔係無，只係make or buy analysis 買會易好多

已正皮

宜家好唔好入GME

其實升到2 就加息?佢又唔講overshoot 幾多

帶埋垃圾SQ升得唔得

真係好想睇呢間野仆街

佢似係講緊兩個條件 要失業率都降埋先